[一齊g持Elkie] CLC專訪

elkie同jackson都係我哋香港嘅驕傲

elkie係 姓wang嗰位唔係喎

撐

black dress = good

核突舞 =

y核突

霉團整容臭雞

霉團
駁唔到